估唔到憂國憂民都可以搞到屙唔出屎....

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味
痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事..

第5天了

開錯台....

食d TG包你痾到唔想再痾

第十五天...

摩打手撕雞二世（論日計）

壓力大

咁落去...份工同女朋友都好快冇

我驚要去狗屋屙

我要屙屎呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉

去元朗食碗糖水

你揸車送過嚟

得四轆單車 ok?

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我個3歲侄仔都唔踩四轆啦

依加係屙唔出屎
唔係肚屙呀

甘撚串 你飲屎水啦

如果沒有屎屙十天可以清算全港黑警 我願意

本身今日有少少屎想咇出嚟
林鄭條仆街講個撤回呃一呃我老母又嬲到我啲屎谷返入去
林鄭還屎

好惡 妹妹驚